{"author":"Presented by imARCH [immersive architecture]","authorHref":"https://www.facebook.com/imarch.immersive.architecture/","engineLogoOn":true,"engineLogoText":null,"extensions":[{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.77172828576595,13.573548358561244,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>GUADALUPE VALD\u00c9S</b><br><br>\n\nVazio (Oco) / Metam\u00f3fico | 2015<br>\n202x168 cms. | \u00d3leo sobre tela<br><br>\n\nOquedad/Metam\u00f3rficas | 2015<br>\n202x168 cms. | \u00d3leo sobre tela<br>\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/p2KvoeRxmY0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"25","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.797035984077906,14.091272666886098,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>PABLO LLAO</b><br><br>\n\nBuganvilia \u201cspectabilis\u201d em tr\u00e2nsito | 2020<br>\nPol\u00edptico com 6 obras de 50x34 cms | Acr\u00edlico sobre tela<br><br>\n\nBougainvillea spectabilis en tr\u00e1nsito | 2020<br>\nPol\u00edptico 6 obras de 50x34 cms | Acr\u00edlico sobre tela<br>\n\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/14_Pablo_LLAO.JPG\"  target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/14_A.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n\n\n<br><br>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/14_Pablo%20LLAO%2002%20-%2030.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/14_b.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n","name":"14","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.760233446272045,16.22,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>LORENZO MOYA</b><br><br>\n\n\u00c1gua | 2019<br>\n70X180 cm. | \u00d3leo sobre tela<br><br>\n\nAgua | 2019<br>\n70X180 cm. | \u00d3leo sobre tela<br>\n\n\n<br><br>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/19_Lorenzo%20MOYA.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/19.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n","name":"19","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[12.26386746386132,8.6818429602198,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MAITE IZQUIERDO</b><br><br>\n\nTodas ser\u00edamos rainhas | 2019<br>\nMedidas vari\u00e1veis, 12 corpos de 40x280x15cm cada<br>\nT\u00eaxtil misto. Peda\u00e7os de pano agrafados sobre placa em  MDF<br><br>\n\nTodas \u00cdbamos a Ser Reinas | 2019<br>\nMedidas variables, 12 cuerpos de 40x280x15cm c/u<br>\nTextil mixta. Retazos de tela engrapados sobre masa de madera MDF<br>\n\n\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/10_Maite%20IZQUIERDO%201-300.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/10_Z.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/10_Maite%20IZQUIERDO%205JPG.JPG\"  target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/10_A.png\" width=\"280\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/10_Maite%20IZQUIERDO%204.JPG\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/10_B.png\" width=\"280\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/10_Maite%20IZQUIERDO%203.JPG\"  target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/10_C.png\" width=\"280\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/10_Maite%20IZQUIERDO%202.JPG\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/10_D.png\" width=\"280\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n","name":"10","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[15.191808099976816,8.82,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MARIO MORALES</b><br><br>\n\nTON 618 / Messier 42 | 2019<br>\n93X93cm | Acr\u00edlico sobre madeira<br><br>\n\nTON 618 / Messier 42 | 2019<br>\n93X93cm | Acr\u00edlico Sobre Madera<br>\n\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/7wRxpcAz2b4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"18","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[15.184709581279627,10.33527506275881,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>KAREN L\u00dcDERITZ</b><br><br>\n\nEcos da Am\u00e9rica | 2019<br>\n70x500 cm | \u00d3leo e pigmentos sobre  tela<br><br>\n\nEcos de Am\u00e9rica | 2019<br>\n70x500 cms | Oleo y pigmentos sobre tela<br>\n\n\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/aimTA30xdSw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"15","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[15.179459412659904,11.884033305216755,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>\u00c1NGELA WILSON</b><br><br>\n\nBairro Franklin | 2015<br>\n290x1200 cms | Impress\u00f5es digitais, tinta da China, \u00f3leo<br>\nde linha\u00e7a e terra sobre  doze telas de tecido de crinolina<br><br>\n\nBarrio Franklin | 2015<br>\n290x1200 cms | Impresiones digitales, tinta china, aceite<br>\nde linaza y tierra sobre doce lienzos de crinolina<br>\n\n\n\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/3zLmd72baUY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/dXa945MyYX4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"29","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[12.999898038453198,22.19325085960994,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>PAZ LIRA</b><br><br>\n\nRel\u00edquias para mem\u00f3ria e esquecimento | 2019<br>\n200X450 cms. | Capas de feltro e alcatr\u00e3o recolhido  no mar<br><br>\n\nReliquias para la Memoria y el Olvido | 2019<br>\n200X450 cms. | Mantos de Fieltro y alquitr\u00e1n rescatados del mar<br>\n\n\n\n\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/k4PTzJF0XJE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/euRMh9Lm4SQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"13","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.749897272107265,21.787883260288837,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MARIA ELENA VIAL</b><br><br>\n\nFronteira (detalhe) | 2019<br>\n88x200 cm. (Oito folhas de 75 x 25 cm cada).<br>\nT\u00e9cnica da Algafr\u00eda em papel artesanal de Amoreira<br><br>\n\nFrontera (detalle) | 2019<br>\n88x200 cms. (Ocho l\u00e1minas de 75 x 25 cm cada una).<br>\nAlgafr\u00eda sobre papel de morera hecho a mano<br>\n\n\n\n\n\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ZLagXgp3qYw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"27","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.846010331998507,0.2305298052625469,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>PAOLA VEZZANI</b><br><br>\n\nEstreito de Magalh\u00e3es | 2019<br>\n230x320x20 cms. | Tr\u00eas pe\u00e7as de a\u00e7o trabalhado<br>\nmanualmente com corte a plasma, fixados com<br>\ndist\u00e2ncias diferentes da parede<br><br>\n\nEstrecho de Magallanes | 2019<br>\n230x320x20 cms. | Tres piezas de Acero trabajado<br>\nmanualmente con corte por plasma, colgadas a<br>\ndiferentes distancias de la pared<br>\n\n\n\n<br><br>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/26_paola%20VEZZANI.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/26_A.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n\n<br><br>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/26_paola%20VEZZANI%201.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/26_B.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"26","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.802637869235355,7.981176867080251,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>ALICIA LARRA\u00cdN</b><br><br>\n\nSINCRETISMO | 2019<br>\nTr\u00eas placas  de 2 x 2 m seccionados em 16<br>\nPe\u00e7as de 50 x 50 cm (total de 48 pe\u00e7as)<br>\nImpress\u00e3o em placas de pol\u00edmero<br><br>\n\nSINCRETISMO | 2019<br>\nTres mantos de 2 x 2 m seccionados en 16<br>\npiezas de 50 x 50 cm (total 48piezas)<br>\nImpresi\u00f3n sobre placas de pol\u00edmero<br>\n\n<br><br>\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/qGAvW6elEmI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"12","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.7993932046540793,8.1830586459266,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>AMELIA ERR\u00c1ZURIZ</b><br><br>\n\n Tondo I / Tondo II  |  2018<br>\n150x150 cm | Madeira descartada de  prateleiras, <br>\npintada e montada com suportes de ferro no painel de madeira<br><br>\n\n Tondo I / Tondo II  |  2018<br>\n150x150 cm | Maderas descartadas de bastidores, <br>\npintadas y montadas con soportes de fierro sobre panel de madera<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/waAuc4wQ2HA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n","name":"07","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.089485707849926,9.77,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>JUAN CARLOS CORREA</b><br><br>\n\nS/T / 2019<br>\n90x70 cm | Esculpido com faca e esmalte em MDF<br><br>\n\nS/T | 2019<br>\n90x70 cm | Tallado con cuchillo y esmalte en MDF<br>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/3_S_T_CORREA-200.jpg\"  target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/03.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n","name":"03","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.082605723345805,11.475948541278068,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MARIA ELENA COVARRUBIAS</b><br><br>\n\nCordilheira | 2020<br>\n150x200 cm | T\u00e9cnica   mista sobre  papel<br><br>\n\nCordillera | 2020<br>\n150x200 cm | Medios mixtos sobre papel<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/aqk5qxxiyzE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n","name":"04","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.0905613882935374,14.474749807718302,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MAR\u00cdA LUISA RUIZ-TAGLE</b><br><br>\n\nDesencontros  | 2019<br>\nD\u00edptico 180x250 cm. | Acr\u00edlico e \u00f3leo sobre tela<br><br>\n\nDesencuentros | 2019<br>\nD\u00edptico 180x250 cm. | Acr\u00edlico y \u00f3leo sobre tela<br>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/23_Maria%20L%20RUIZ%20TAGLE%20DIPTICO.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/23_A.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/23_Maria%20L%20RUIZ%20TAGLE-200.jpg\"  target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/23_B.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"23","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.091636186458369,16.03804918533995,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MART\u00cdN ELUCHANS</b><br><br>\n\nVeja Como sorriem | 2019<br>\n140x210 cm | Bandeira do Chile bordada<br><br>\n\nMiren C\u00f3mo sonr\u00eden | 2019<br>\n140x210 cm | Bandera de Chile bordada\n<br>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/6_Martin%20ELUCHANS35.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/06_A.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/6_ELUCHANS.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/06_B.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"06","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[2.7372260782526068,17.922486181498837,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MAR\u00cdA JOS\u00c9 MIR</b><br><br>\n\nAtravessada| 2019-2020<br>\n150x200 cms. | Pintura em linho com espinhas<br><br>\n\nAtravesada | 2019-2020<br>\n150x200 cms. | Pintura sobre lino con espinas<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/pBIi62oa3JY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n<br><br>\n\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/U1gopGSRbzA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>","name":"17","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.089137845023889,20.06690121172185,1.1516056316793646],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>VER\u00d3NICA GONZ\u00c1LEZ</b><br><br>\n\nCombust\u00e3o Dourada | 2019<br>\n95x75 cm | Papel e fogo em linho e seda<br><br>\n\nCombusti\u00f3n Dorada | 2019<br>\n95x75 cm | Papel y fuego sobre lino y seda<br>\n\n<br><br>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/9_Vero%CC%81nica%20GONZA%CC%81LEZ25.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/09.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>\n","name":"09","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.091622917808776,21.053961081023846,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>KEKA RUIZ-TAGLE</b><br><br>\n\nInti (Sol) | 2019<br>\n57x37x17 cms. | Cer\u00e2mica, pigmentos, queimaduras<br>\nm\u00faltiplas, Queimadauras de  lenha e tecido de  pita<br><br>\n\nInti (Sol) | 2019<br>\n57x37x17 cms. | Cer\u00e1mica, pigmentos, multiquema, <br>\nquema a le\u00f1a y tejido de pita<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/YUYxT6_WayA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"22","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[3.086673502336492,21.8,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>LAURA QUEZADA</b><br><br>\n\nMem\u00f3rias de Fio | 2017<br>\nMedidas vari\u00e1veis \u200b\u200b| Escultura em madeira e metal<br><br>\n\nMemorias de Hilo | 2017<br>\nMedidas variables | Escultura en madera y metal<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/KFKzcWh9DWc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"21","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[4.641524488080064,22.20414418810683,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>PEDRO TYLER</b><br><br>\n\nAinda em p\u00e9 | 2015<br>\nMedidas variadas \u200b\u200b| Fitas m\u00e9tricas em metal,<br>\nmotor el\u00e9trico e tubo de metal<br><br>\n\nA\u00fan de Pi\u00e9 | 2015<br>\nMedidas variables | Cintas de medir de metal,<br>\nmotor el\u00e9ctrico y tubo de metal<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/2wH1HFdXjCg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"24","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[6.044716412590163,22.193397456749622,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>DENISE BLANCHARD</b><br><br>\n\nEdi\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 | 2019<br>\n150x200 cm | Monoc\u00f3pias, costura \u00e0 m\u00e3o e m\u00e1quina,<br>\nsaquinhos de ch\u00e1 usados, fios<br><br>\n\nEdiciones de t\u00e9 | 2019<br>\n150x200 cm | Monocopias, costura a mano y m\u00e1quina,<br>\nbolsitas de t\u00e9 usadas, hilos<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/LA0YFdhfeo4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/1nH92nlZxxA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n","name":"01","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[7.2700000000000005,22.19643536271204,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>CAROLINA CHIAVENATO</b><br><br>\n\nO N\u00e3o Saber | 2019<br>\n90x70 cm | Objeto t\u00eaxtil (pigmentos, \u00f3leos e<br>\nsulfatos em gaze costurada e engomada)<br><br>\n\nEl No Saber | 2019<br>\n90x70 cm | Objeto Textil (Pigmentos, aceites y<br>\nsulfatos sobre gasa cosida y almidonada)<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/1XGH3TKPnKs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>","name":"02","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[7.768456351454568,20.891634890599462,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>CARLOS EDWARDS</b><br><br>\n\nRio | 2020<br>\nMedidas vari\u00e1veis \u200b\u200b| Pedra<br><br>\n\nRio | 2020<br>\nMedidas variables | Piedra<br>\n\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/QoWEmARlFTE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>","name":"05","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[7.7747320844204735,19.864494281524838,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>MAR\u00cdA EUGENIA VILLASECA</b><br><br>\n\nWasteland | 2020<br>\n30X30X34 cms. | M\u00e1rmore de Carrara<br><br>\n\nWasteland | 2020<br>\n30X30X34 cms. | M\u00e1rmol de Carrara<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/lEKuTfl-VbY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/UbUR-p-rQx4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>","name":"28","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[7.772940770265734,18.821798022074976,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>PILAR MACKENNA</b><br><br>\n\nEncontros e Reuni\u00f5es/ S\u00e9ries | 2017-2018<br>\nMedidas variadas \u200b\u200b| S\u00e9rie de objetos feitos de galhos<br>\ne troncos queimadas por inc\u00eandios florestais, toros<br>\nencontrados, pe\u00e7as de constru\u00e7\u00e3o, madeira de balsa,<br>\n tinta acrilica esmalte sint\u00e9tico sobre madeira<br><br>\n\nEncuentros y Ensambles / Serie | 2017-2018<br>\nMedidas variables | Serie de objetos a partir de ramas<br>\ny troncos quemados por incendios forestales, troncos<br>\nencontrados, retazos de construccio\u0301n, madera de balsa,<br>\nacri\u0301lico y esmalte sint\u00e9tico sobre madera<br>\n\n<br><br>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/16_Pilar%20MACKENNA_Encuentros%20y%20Ensambles%20.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/16.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"16","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[7.7758664969693125,9.923220263011764,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>HERNAN GANA</b><br><br>\n\n\u201cLandscape IV\u201d Serie \u201cNot\u201d | 2017<br>\n150x200 cm | Tinta a \u00f3leo e spray sobre linho<br><br>\n\n\u201cLandscape IV\u201d Serie \u201cNot\u201d | 2017<br>\n150x200 cm | Oleo y pintura spray sobre lino<br>\n\n<br><br>\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/8_HERNAN_GANA_Landscape%209%20Not%20my%20fault%20serie_150x120cm_Oil%20%20spray%20paint%20on%20linen_2016_.jpg\"  target=\"_blank\">\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/08.png\" width=\"274\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"08","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[7.7739445113321715,12.729379462055965,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>CAROLINA OLTRA</b><br><br>\n\nTerra do Fogo | 2019<br>\nMedidas vari\u00e1veis \u200b\u200b| Fotografia digital<br><br>\n\nTierra del fuego | 2019<br>\nMedidas variables | Fotograf\u00eda digital<br>\n\n<br><br>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/OmvFlk4hT-s\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>","name":"20","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":"info","nodeType":null,"opacity":1,"position":[7.7719677810337116,14.90822820841799,1.1500000000000001],"radius":0.04,"type":"sphere"},"content":"<b>PABLO IZQUIERDO</b><br><br>\n\nFesta | 2018<br>\n110x110 cm | Fotograf\u00eda<br><br>\n\nMarcha | 2018<br>\n110x110 cm | Fotograf\u00eda<br>\n\n<br><br>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/11_Pablo%20IZQUIERDO.jpg\" target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"http://www.ejemonline.com.br/Museu_PT/11.png\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"11","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":null,"nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.806646152298429,1.75,0.3],"radius":0.04,"text":"\u00ba","type":"sphere"},"content":"<b>Convite Presidente Carlos Carreiras<br><br></b>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/lC1pVOoc7sM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>","name":"PDF C","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":null,"nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.810341036769993,2.0300000000000002,0.3],"radius":0.04,"text":"\u00ba","type":"sphere"},"content":"<b>\nDa ib\u00e9ria \u00e0 latinidade criativa<br>\nFrom iberia to creative latinity<br>\nDe Iberia a la Latinidad creativa<br><br>\n</b>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/TESOUROS%20DA%20AM%C3%89RICA%20-%20texto%20presidente.pdf\" target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"https://www.fundacaodomluis.pt/partilhas/tesouros/pdf.png\" width=\"115\" height=\"115\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"PDF B","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":null,"nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.809746317634568,2.3000000000000003,0.3],"radius":0.04,"text":"\u00ba","type":"sphere"},"content":"<b>\nTesouros da Am\u00e9rica em Cascais<br>\nTreasures from America in Cascais<br>\nTesoros de Am\u00e9rica en Cascais<br><br>\n</b>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/TESOUROS%20DA%20AM%C3%89RICA%20-%20STM.pdf\" target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"https://www.fundacaodomluis.pt/partilhas/tesouros/pdf.png\" width=\"115\" height=\"115\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"PDF D","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":null,"nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.812997233056835,2.58,0.3],"radius":0.04,"text":"\u00ba","type":"sphere"},"content":"<b>Ernesto Mu\u00f1oz - curador<br><br></b>\n\n<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/UmU-HL8IdjE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>","name":"PDF E","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":null,"nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.810284988463417,2.85,0.3],"radius":0.04,"text":"\u00ba","type":"sphere"},"content":"<b>\nDiscurso constru\u00eddo - uma vis\u00e3o da arte <br>\ncontempor\u00e2nea chilena / Discurso <br>\nconstruido- una visi\u00f3n del arte <br>\ncontempor\u00e1neo chilena<br><br></b>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/media/New%20folder/TESOUROS%20DA%20AM\u00c9RICA%20-%20LP.pdf\" target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"https://www.fundacaodomluis.pt/partilhas/tesouros/pdf.png\" width=\"115\" height=\"115\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"PDF F","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":null,"nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.809222481387213,3.13,0.3],"radius":0.04,"text":"\u00ba","type":"sphere"},"content":"<b>Cat\u00e1logo / Catalogo</b><br><br>\n\n<a  href=\"https://online.fliphtml5.com/kyoil/hrkw/#p=1\" target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"https://www.fundacaodomluis.pt/partilhas/tesouros/catalogo-clic.png\" width=\"300\" height=\"359\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"PDF A","type":"HtmlLabel"},{"anchor":{"color":"#bcbccb","height":0.2,"icon":null,"nodeType":null,"opacity":1,"position":[8.81,3.4,0.3],"radius":0.04,"text":"\u00ba","type":"sphere"},"content":"<b>\nFicha t\u00e9cnica<br><br>\n</b>\n\n<a  href=\"https://www.fundacaodomluis.pt/partilhas/tesouros/fichatecnicatesourosamerica.pdf\" target=\"_blank\" >\n<img \nsrc=\"https://www.fundacaodomluis.pt/partilhas/tesouros/pdf.png\" width=\"115\" height=\"115\" frameborder=\"0\" >\n</a>","name":"PDF G","type":"HtmlLabel"}],"sendStats":true,"title":"Explore 'Tesouros da Am\u00e9rica' in 3D","engineLogoUrl":"https://www.shapespark.com/?utm_source=pro&utm_medium=scenes&utm_campaign=shapespark_logo","brotliJsDecode":false,"canForceBrotliBuffers":true,"webwalkLogMode":0}